Thanks Apple

華為影相堅令

apple真係柒到震